點解冇哂av fans (Aston villa )

90後集體回億，當年的美爾保真係好唔錯，仲有angel,巴利，美國龍，占士米拿，petrov,全部都好勁，但降級後好似無人提

有查斯古特